蘋果日報 蘋果論壇 20200804

蘋果日報 蘋果論壇 20200804

8月4日 星期二

蘋果論壇

35+已超額完成
林鄭月娥宣佈押後立法會選舉一年，有些人認為這意味35＋已失敗，或至少難以在短期內實現。但只要回到35...

中共式「信奉」 傳媒工作者
上周四，政府劊子手終於動刀，12名抗爭陣營中分屬不同政治光譜的立法會選舉參選人被選舉主任DQ，以各種......

市民和醫護一起加油吧！ 公共醫療醫生協會會長
第三波疫情下，我最心痛的是一批長者和基層人士，他們從沒有享受政府吹噓的經濟成就，可是他們卻被這波疫情......

抗疫失敗的政治代價 時事評論員
昨天在的士上司機正聽着新聞報道，當譚耀宗聲音出現稱人大委任臨時立法會，DQ議員可能不獲委任時，司機說......

堆填區獨白：尼克遜的致命陷阱
尼克遜在1972年訪華，為韓戰後凍結之中美關係破冰，贏得「打開中國之門」令譽。半個世紀後，國務卿蓬佩......